(求救！)朝早剃完鬚，晏晝又生返

請問點樣可以剃得乾淨啲

我朝早已經好努力剃，剃到成面都係向果隻

利申：用人手剃，剃鬚刀好似係吉利

唔係正常都會咩

same

激光囉 唔會即刻無晒 會生返慢啲

男人有鬚有咩問題

打雌激素或者閹

鬚根剃極都唔乾淨

又唔洗閹咁極端

有時見工會想形象好啲，

靚仔有鬚就話型

但我唔靚仔有鬚就俾人一種變態感覺

放心啦
無論有冇鬚，樣衰本身就係變態
利申樣衰

認真，試下切一粒睪丸

其實，我同你夾埋，只係得三粒睪丸

咁你要切埋淨低嗰粒喇

一樣 仲要有印

Lm

巴打有試過激光？

有 之前條女個表姐 係嗰到做脫毛
然後話唔會sell野 覺得幾好 介紹我去做
我都覺得唔錯

lm

同樣有青印 困擾左好耐

請問巴打

幾多年前做同埋幾錢度

Me2
無計啦，如果你要見工，唯有臨出門口再剃一次吧